19/05/15	チュートリアル追加
18/06/21	flex 演習問題に対応
18/05/16	タブ機能エラーほぼ解消、分別機能できない
18/05/10	分別化を行っているがタブ機能などエラー
18/04/24	プログラム概念とコード文法の分別化最中
18/04/12	Flex正規表現ブロック動的変形追加
18/04/05	全ての言語システムでインデント無効化、Flex正規表現改良
18/03/01	フォルダ整理

○ Blockly 全体
	変数カテゴリ、関数カテゴリの調査 (2017/11/16~)
  <category name="変数" colour="330" custom="VARIABLE"></category>
  <category name="関数" colour="290" custom="PROCEDURE"></category>
				
	実行タブ(コンソール出力)の実装を検討(17/10/26?)

○ Blockly for C
	大学講義「プログラミング１」の履修生に使ってもらえるようなシステムを目指す
	履修生の理解度に応じて後期の終盤にアンケートをとりたい
	明解C言語の書籍のサンプルコードを参考に
	
	配列項目 未対応

	
○ Blockly for JavaScript 
	リスト を Blockly for C の配列として適用させる (優先度：低)
	
○ Blockly for Haskell
	haskellの理解を深める
	
○ Blockly for Flex
	正規表現にまつわる動的変形ブロックがまだ未対応
	

